如果唔鍾意人 就唔好開始段關係啦

啱啱分手幾日有感而發
兩個人起埋一齊
對方係咪真心鍾意自己一定會感受到

同ex唔係一齊左好耐
但因為真心鍾意佢又投放左感情
所以分手分得好傷
一齊果陣都唔係好覺得佢鍾意我
前排頂唔順所以講左分手
佢都冇咩挽留
心都淡埋

各位巴絲如果唔係真係鍾意人地
但人地又對你好認真唔係玩玩下
放過佢啦
唔好比完假希望佢最後都係分手
咁樣仲傷過一齊唔到

你又知我唔係

屌鬼叫你係處女咩

處又屌唔係處又屌

係唔係處佢都唔鍾意我

咁佢係咪處先

重要咩
佢唔係為左扑野先同我一齊

除左話你戇鳩之外仲可以講咩

咁為左咩

等待下一段愛情吧。。。

勁似我 我都係
又唔係我要一齊 佢又冷冷淡淡
我後尾頂唔順
不過我真係好喜歡佢

我認我on 9
諗住努力啲對佢好啲佢就會越來越中意我
話哂一開頭係大家互相有好感先一齊

識左幾耐先拍拖

果陣係互相有好感而一齊
佢都話我地一齊得太快唔夠了解
可能越來越了解之後佢咪越來越唔中意我

唔知等到幾時

鬼叫你係處女座咩

鬼叫你唔係處女咩

I know that free
冷冷淡淡真係會好攰
我都好中意佢一直唔敢問佢係咪真係想繼續同我一齊
驚一講就出事
巴打後尾講左分手？

一個月多啲

冇關係

黎得快去得快,我都經歷過

來得快一定會去得快咩
耐果啲通常都friend zone 哂

點會

睇開D啦,如果拖落去會仲hurt, 過返一排會冇事,信我

點知自己鍾意人

我以前都係拖太耐之後就冇下文

多謝你
其他人都同我講長痛不如短痛
但依家仲係會掛住佢會睇佢last seen
依幾日都係要喊到攰要飲酒先訓到

Delete 個whatsapp chat, unfriend fb, unfollow IG, 好快會好返

我果陣會好想咩都同佢講好想見佢好想了解佢
佢對我做啲好warm 嘅舉動我會好開心好開心

Del 唔落手
我封存左個對話但都係會碌上去禁番

Same
故事教訓我地 唔好咁易中意人
唔好投入

如果佢都咁樣del 左我個chat 我會好傷心

揾啱人去投入就會開心

你理撚得人地點做姐,最緊要愛錫自己

邊關識左幾耐先一齊事
我個個識左一年幾先一齊
拍左就快四年
佢咪又係冷冷淡淡
岩岩被飛……

知道啦巴打 過多排應該會捨得

巴打點忍到4年
一直做主動會好攰

一樣熟咗十日就一齊咗 但兩星期就散 如果耐啲先一齊唔知會唔會唔同
仲掛住佢

其實只係了解先一齊定一齊再了解
如果真係中意或者夾嘅話點都會行到落去

咁我個刻中意佢嘛

你個名

做地勤？

你有無失身比佢

你估下

你係咪係機場做

唔係啊😂識人都係咁嘅情況？

有囉 因為你咁愛佢 而佢又好似唔愛你

咁佢唔係完全唔理我嘅
一啖砂糖一啖屎囉
中間我嗌過分手，但佢揾返我我拒絕左
最後我忍唔住揾返佢，一齊返
呢幾個月佢話淡講過幾次分手
早兩日又黎，我就冇再同佢contact

斷斷續續會有假希望
分手都期望過佢會唔會揾番我
所以唔敢block 對話
但佢都係冇揾番

最難頂係知道如果我揾返佢佢係會肯一齊返
但一齊返又點只會不停loop
唔捨得block，不停睇佢last seen
佢呢排on密左，唔知關唔關我事呢
好驚有一日佢profile pic會換左同第個女仔嘅合照

但你知唔知佢話分手係想你tum 番佢定點先
定係佢真係唔想一齊而講？
如果唔想一齊咁你唔好再揾番佢啦

點先叫鍾意？拍左個幾月拖，好似唔夠鍾意

一鳩樣 兩個月之後佢分我

明知人地唔鍾意你 就唔好開始段關係啦

唔夠中意姐係你覺得有佢冇佢都冇咩分別？

我都係同人講分手果個 但唔係我唔中意佢

本身覺得有好感之後就會中意嫁啦

佢話淡左
我都唔知自己想點

一樣 仲話自己係衝動表左白
心諗 拍左個幾月先發現衝動？
但其實平時出街唔覺佢唔中意我
所以真係好shock
煲都cool埋 不過講到勁絕 唔可以再一齊

番唔去嫁啦
係咁講分手係咁cool 煲總有一日會頂唔順

遇到依啲人真係早走早著
不過自己又唔捨得

祝佢遇到一個佢好愛嘅人 然後又有同樣遭遇

只求我下一個唔好咁 之後真係要揾個真係中意我嘅先好一齊

我個ex真係因為想同我搞野先同我一齊

咁你對佢係咪認真先 定各取所需

岩

岩呀
好彩而家我都正式開始，如果開始左仲痛呀

姐係冇一齊緊？

琴晚睇左套戲叫6 years
講對情侶由濃變淡
最sad係最尾明明雙方都唔想分手
但當個女仔叫男嘅望住佢講想餘生都有佢係身邊
個男仔講唔出
喊到我

不過可能只係我咁諗
對方一早就wfc

好sad 夜晚番去睇下
長痛仲慘
識人一齊左3年再分心痛死佢

未呀，準備哂表白架，但佢淡左了，再問清楚了，原來識左新男仔

其實都要拍左拖先知大家夾唔夾

識左6年，差d結婚都分手咪又係咁過

咪同我依家一樣囉
樓主你真係好，個個po都回我
我係其他po做話題終結者

同時同幾個人flirt 唔值得你去愛

我想像唔到發生起我身上會點

你係點面對對方從此唔係你生命中
到到都有回憶，好難捱呀

加油啊巴打
唔想禁入去whatsapp
連登有巴絲打一齊吹下水幾好

未了解就應承人 到頭來可能兩個都傷得更深

有人陪下係好d
分手後你地會keep contact嗎？

點睇都係似呃西屌，點解你班女咁撚蠢鳩 俾人哄兩哄就自動獻西

曖昧果陣好開心嫁覺得佢好關心我
真係諗住同依個人會行到落去

唔會 如果我仲中意佢點做到朋友
佢都冇揾我我都迫自己唔可以揾佢

巴打有經驗咁樣去呃西屌

佢個人好好，我唔想以後冇左佢
但到佢有新女，我個心一定好痛

我都好知道佢有新女
但都巳經唔關我事啦

講咁多把撚咩
最初講埋晒最鍾意你
最後咪又係一句 對唔住 我鍾意左第個人
根本唔係你可以控制既 諗都冇用

留名 我似乎係冇咁鍾意人果個

我係狗頭

識左十幾年，熟左一排就一齊左兩個幾月，分左手兩年幾都仲未忘記到

我唔係想聽對唔住

咁你就唔好浪費人青春啦

識左十幾年個關係唔係好朋友feel 咩 點解會突然有feel?

細細個係online chatroom識既所以名義上叫識左十幾年，到大個左因為旅行既關係開始有聯絡，傾傾下就有feel

佢同你一齊完都冇同本身果個分手？

咁係佢唔中意你所以講分手？
啲人成日話遇到下一個啱就會忘記到過去嫁啦

開頭佢沉船先到我沉船，但因為某d野佢阿媽想佢同我分手，然後因為佢上一個既經歷佢揀左屋企人，佢話呢個係主因，但其實我feel唔到有愛

Feel 唔到愛依樣真係
佢都話過係我質疑佢我冇安全感
但真係感受唔到嘛

諗起之前講故台果個故仔
點得到愛情 都會點失去
但你都唔係咁中意果個人就唔好開始啦

趁早斬纜仲好 long d 先難keep

如果遲啲有個你好中意嘅女仔同其他男人講番同一番說話你會點

欣然接受

好唔甘心嫁

有咩辦法 佢變心既我都挽留唔到

巴打係咪拍過好多次拖

我都係 但結果我都只係得到一句對唔住

佢都係同我講對唔住同話唔再揾我就咁完左

係咁架 講完呢句
你就係一文不值既
但自己就偏偏成日掛住佢
明明人地已經話知你死

真係好唔甘心
點解自己之前咁中意佢但佢可以咁不在乎
好想當面見佢大大聲屌佢但又好唔想見到佢

唔係 一齊過既一次 曖昧過既都有 puppy love唔使提

做咩 係咪覺得好player feel

我同你既感覺差唔多

少少 好似對愛情厭厭地嘅感覺

快啲行出去
佢如果一揾番我我應該會頂唔順
但我知佢唔會揾番我

+1
但而加仲一齊緊

但咁樣中意人果個會好攰
好想努力啲 令對方在乎啲中意啲自己
係咁付出會攰

你係到玩邊個鍾意邊個多D遊戲?

又係陳奕迅啲歌
以前唔聽的但個ex 好中意佢啲歌
依家聽到都會諗起

唔試過點知唔岩姐

sorry

用左5年都未平服到，到依家都唔敢拍拖

好明顯係性生活不協調啦.

都要佢中意你先玩到嫁

真係中意嘅唔啱都會去夾到啱

一齊6年再用5年 你起佢身上花左11年

早兩日寄信畀佢，重好似冇打算覆

巴打用情好深 我都好想揾佢睇下佢點
但佢一定唔會好似我咁樣傷心

唉屌

Arm ar

19樣 好心痛

會咁快變臉
一係比佢搞完 目標已達成
一係唔比佢搞 冇癮

唔關事
我係果啲好想同情侶分享所有野嘅人
但佢又冷冷淡淡唔想理又唔講自己啲野
之後就搞到咁

心都碎埋

Same啊
我仲要犯賤到分左都約佢出街
我寧願佢快啲識過第二個等我死心
唔係好似而家咁成日諗住仲有機會
但一齊返又點
佢咪又係冷冷淡淡咁
到時都係會頂唔順
唔想一路loop

樓主 我就果個仆街 而家條女拍落又唔係咁鐘意

但又唔想散 因為好難得先開始

某女孩曾經很喜歡林宥嘉，只是時間久了，可以喜歡的人和事變的多了，那份喜歡漸漸淡忘；

男孩愚蠢地網裝作傻子，試著說謊來成全女孩對花花世界的投入。

其實我係絲
救命我今晚好掛住佢，今朝見心情幾好以為冇事，原來夜晚一次過黎料
今日有人陪我，去返同佢去過嘅餐廳
仲要坐正之前同佢坐嘅位隔離
好苦
原來即使身邊有其他人我個心都係得佢接受唔到其他人
閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰
好想揾佢呀

最怕係明知你揾番佢佢又會肯理你
唔知zip時間定仲係中意你
無限loop 嘅話你不如狠心啲斷啦
諗到都覺得攰

係真係唔中意定只係冇咁中意？
你都仲會唔捨得 似係對佢都有感情

I know that feel
我依家唔起香港
起一個同佢冇共同回憶嘅地方都會諗起佢
番到香港我唔知會點

不如你block左我
呢句嘢仲難聽過粗口

好多人諗住「試下」
以為好成熟嘅愛情觀
其實根本唔知自己要乜嘢

我都想block 我都想del record 做唔出啊

好心就拍之前試飽佢啦
睇下夾唔夾 係咪真係中意 有冇咁難

唔想害人
唔想被傷害
十年無拍拖

巴打dry 唔dry

你外國讀書？
佢應該係對我封信已讀不回

dry就實有
但只限節日
平時返工進修已經無時間
有時間都補眠
所以都係隨緣

初初我完全對佢無feel 係佢追我
跟住慢慢開始習慣左呢個人存在 就應承同佢一齊
開始左之後我都係慢慢培養感情 但都係淡
跟住因為各種問題拍左三個月就分左手
我都知無乜feel就開始唔太好
但拍拖之後對佢愈黎愈有感覺
雖然後尾都係分手 但自己唔覺得傷
利申：絲

我唔係呀
我參加左啲study tour 之類嘅野去外國2個月
依家仲未番去 起依邊講分手

你係比上一個傷得太深所以對愛情冇信心？

好多女仔都係一開始得好感唔係中意
慢慢就越來越中意
我聽好多朋友都係咁

只係遇到既都唔岩
無想一齊既feel
無謂浪費時間
專著事業好過
BTW 上一個用左5年先忘記到

唉 以前逢星期三同日會見，依家唔知點填補
岩岩報左名做義工等自己冇咁悶

人越大越難揾到啱feel
女仔都以結婚為前提咁

揾啲野分散注意力係好
我都唔知番到去點過

幾時返呀你

鬼叫你有J咩

9月頭

同自己講要用依段時間忘記佢

冇改錯名

講就易
你一個人係個邊？
冇fd陪好會撐得好辛苦
聽日同佢哥嘅女朋友去唱k喊下

唔係啊有朋友
佢地有陪我飲酒
同佢啊哥女朋友唱k 唔會諗起佢咩

會呀，但唔通一分開就冇朋友做咩

我會覺得尷尷尬尬咁

唔覺呀係佢屋企人嘅話就可能會
佢今晚有表演，如果仲一齊緊應該係去睇佢

成日去到某個moment 就會諗番起佢或者如果仲一齊緊會點
佢以前都話過一齊去grad trip

每一刻都諗緊

絲打咁樣過左幾耐

八月六到依家
你呢？

同你一樣 我地幾有緣

same here

頂同樓主個經歷一模一樣 雖然仲係會日日諗到佢 但比起一開始已經放低左好多 等緊完全放低嗰一日

咁多位真係唔好因爲一時衝動或者想拍拖而拍拖 去到最後先發現自己唔鐘意人又hurt到愛你嗰個

確係幾有緣
聽日香港有流星雨
本身佢話同我去睇

加油

我啲朋友都同我講時間可以沖淡
希望自己可以越來越放低佢

有好多本身話過要一齊做嘅野
唔想再諗起

我覺得頭幾次見之後已經分到佢會係fd定男朋友 有無人都係咁諗 唔係凈講樣啊 係一種感覺

係個感覺
果種好感同埋會好想同佢有多啲接觸嘅感覺

其實毒撚一個更開心

呢兩日我好左好多
一黎有人陪，二黎諗下即使一齊返都係被冷落
不過始終都會掛住

其實幾難得先遇到個有feel

我都好啲唔洗靠飲酒訓覺
但依2日朋友陪住行街
都會諗起幫佢揀衫諗手信嘅情景

唔知佢有冇諗起我呢

U記

完全唔知佢分完手有咩感覺

你一係樣衰 一係無波 講完

其實可能生活如常
係我地自己諗多左

咁即係唔係啦

樣就普通女仔一個啦波就大過佢嘅ex 嘅

知道佢過得如常 得自己咁樣 仲唔甘心

我只想過一排同佢做得返朋友

仲中意緊好難做朋友

今日香港好好天 好想同佢去沙灘

我依家都同朋友起沙灘 影相都唔係好笑得出

冇佢好似冇人會再陪我四圍去
雖然我地拍拖都係多數係屋企訓

我好似冇咩點同佢去啲咩特別地方
都冇上過屋企因為大家屋企人都唔知

真係好掛住佢……

睇緊inside out
如果我有一日都被佢忘記……

我同佢一齊果陣佢成日都提到佢個ex
咩都有佢個ex 嘅影子
但我又唔覺得我會令佢留到咁深刻嘅感覺
應該好快忘記到

琴晚有d事加加埋埋搞到我爆煲係的士同街狂喊
然後發夢佢揾返我

咁你有冇揾番佢
我依個星期都夢到佢幾次
唔開心果陣最驚忍唔住揾番佢

岩岩揾左
佢話做緊野冇聽，不過覆左whatsap
突然我又放低左，心情變得快過過山車
希望佢唔好咁快有新女

你揾番佢
我都好想揾但仲係同自己講佢擺到明唔中意我
揾來做咩
之前佢個ex 講分手佢cool 煲cool 左半年
依家連講幾句留我都廢事

我上一段都係
明明佢中意我多啲
但一齊左之後佢好快冷淡wtf

揾返又點，幾句就完

I know that feel bro

由未一齊到分手都係我中意佢多啲
但一齊之前佢對我好好

咁樣仲sad 好應酬feel
揾完傷心嘅都係自己

唔應該揾，揾完一次又想有第二次
不停提自己就算一齊返都冇解決過問題
只會繼續唔開心

但如果你同佢講一齊番佢都會肯應成？
所以我到依家仲係堅持住冇揾佢

上次肯，今次唔知
我d fd睇我同佢嘅對話
一句話有機，一個話睇得出佢冇心繼續
不過重點係即使繼續都唔會開心

姐係次次都係你要主動揾番佢？
我只要一諗到佢點對個ex cool 煲但又揾都唔揾我 我就唔會主動揾佢

上年分過一次，我同佢講生日快樂佢有留我
我拒絕後揾返佢，一齊返
中間再分過兩次，到依家第三次都係我揾佢

佢就生日 我之前叫左佢嘅朋友比禮物佢
諗住唔揾佢啦 驚揾完仲失望

next will be better

身邊個個都叫我同佢傾
生日都唔揾？

我明，feel到冷淡左但又驚一拎出黎講就會大爆炸，寧願繼續收埋但求一齊耐d

要揾到個人中意你你又中意人嘅好難

我好想揾 但好驚失望
依家適應緊成星期冇揾佢
好似一揾會前功盡棄

我本身都係諗住忍下收埋一齊耐啲 但真係好攰

頭先又犯賤睇舊相
見到佢初初一齊嘅笑容又喊左

我依家都好驚睇相會唔小心碌到上去
聽親歌都諗起佢
點算

del撚哂咪無事囉

冇過去邊有依家
只係依家唔想見到最怕係facebook當年今日
我一定唔會del, 係好珍貴好重要嘅回憶
岩岩又有fd同我傾 諗通少少
愈黎愈想同佢傾，但一定要忍等大家沉澱左先

最弊係開始咗係自己沈咗船
之後個男仔話未準備好
問拍拖要準備咩 佢話佢係認真要發展
要起碼有屋企先

咁咪一次過封撚哂去某個位
想睇先睇囉

同我一撚模一樣

咁又要睇多次d相

我好掛住佢好想揾返佢攬住佢

唔捨得del 係我垃圾del 唔落手

啱啊
我同佢都唔會po ig fb 所以應該唔會有野彈出來
我仲糾結緊要唔要起佢生日果日要唔要揾佢
但佢一直都冇揾過我我又無啦啦揾佢好唔知想點

死on9唔係因為扑野同你一齊咁識諗
又比你話唔鍾意你唔愛你就當你雞咁屌啦
又話好鍾意佢 但成篇野都係你開口講分手先
矛盾到你食屎啦ff垃圾西

走出陰影未

我都好想番香港揾佢

咁佢真係幾冷淡
我其實唔係直接講分手
我係講我地有咩問題
話咁樣落去好攰
其實我果陣係希望佢會挽留下
但佢係認左 話反駁唔到

睇黎我個個同你個個幾似
冷處理唔直接講

係啊 佢係好唔中意講依啲嘅人來
但唔講個問題又會起度

0進展
今日返新工少左諗起

啱啱打電話同朋友傾
諗番起佢點對我
即刻又大左決心唔揾佢
本身今日全日仲係好想起佢生日果日揾番佢

佢幾時生日？
我都係朋友同我傾完會冇咁想揾佢，但一靜落黎又掛住佢

我都係
幾日後
我朋友話覺得我一定會揾番佢
但我覺得揾番嘅話傷心都係自己

咁如果一開始勁sweet 相戀
但對方後尾淡左分手
自己又放唔低
點算

岩呀
青春有限，唔想無了期被冷落，但又唔開心掛住佢

我都想知可以點

原來佢屋企人知我同佢有野
話佢呢排都唔開心

一齊左幾耐

琴晚發惡夢揾番佢之後又比佢飛

姐係代表佢都仲放唔低你？

夢個呢d好過夢到仲sweet嘅情景

或者唔係因為我呢
以後冇我煩住佢咪幾好
鍾意幾時練琴睇show都得
冇人再煩佢黑佢面啦

處女情意結？

冇人問佢行蹤冇人限佢自由啦
我依幾日同朋友傾完真係決定唔會揾佢
佢生日都唔揾啦

唔係呀

又夢見佢啦琴晚
不過依家返工真係分散好多注意力

你係啱啱fresh grad 出來？
我起依邊都係靠weekend 去散下心先會好啲
我唔揾佢佢都冇揾過我

做左幾年野啦，放暑假咋嘛
我個個都係

五日前見到佢執到隻貓揾過佢
星期二畀返人
佢岩岩突然揾我話揾返主人
攪到我又ff

我仲要起其他人口中先聽到佢嘅消息

佢都有主動揾你啊

唔食過點知啱唔啱食

我好冷淡應該佢，佢又好冷淡

好過12年後 7年後 同你講唔中意

點解撩完我 又冷淡
一開始勁主動勁熱情對我
依家冷淡 唔應 約你 你話到時先算
點解要玩我 我覺得自己好on9
依家我熱臉貼冷屁股
你其實係咪收我做兵？

如果係既我唔想同你做朋友啦
好攰呀

你唔係好開心咩佢揾番你

長痛不如短痛

但有冇一齊到

同你完全一樣 唔知以為自己開po
我都係岩岩分左手

我都係以為對佢好啲佢會感受到 然後對翻我好啲

無

唔通即刻撲埋去咩
頭先揾返佢問佢要唔要某d野，佢就咁一句唔岩，完

可能對佢地來講 冇feel 就係冇feel

都好過一齊完 投入完感情 先發現比人玩
及早斬纜

所以我唔敢揾佢
如果比佢冷漠對待我應該仲sad

如果基本早晨晚安一句都那麼難去做的.
令人覺得可有可無.
一起都無意思.
如果唔鍾意人 就唔好開始段關係.

已經試過無數次咁樣既人
好攰

都唔知佢無啦啦同我講係咩意思

我覺得擁有過都唔錯啊..

屌佢老母 咪臭係

雖然好似好少事 但次次都自己做主動係會攰嫁

要揾個真心中意的人真難